強烈要求特區政府廢除聖誕節假期，捍衛國家民族尊嚴

Sieg 衲dee